究竟震機係手機咩部份震？

洞

池石

手

震蛋係咩部分震

蟲

mon

震機部既員工